今日起建立一個民族感

希望大家今日起可以建立一個民族感,我有少少想法,日本,泡菜都比人有感覺就係佢民族好強,所以外人好難埋堆,所以我覺得可以見以家呢場抗爭做多一步.

由大家都係香港人開始

其實要做好簡單,平時多D幫手,開門又好,幫人攞野又好,咩都好,總知人地一講唔該,就即回一句"大家香港人,唔使客氣"慢慢建立一個民族初型,等下次如果再有抗爭嘅時候,大家都會有一種自己地方,唔可以比人攪嘅思想.

其實我都知自己打到1999,不過睇下呢個方向又行唔行到,你有想法,除時講底,得閒就覆

民族自強！

先自推一下

再推

香港獨立！

滾動
手足幫我接埋句口號落去

推推推

THX

終於有人講了
建立香港人嘅民族性
由大事小事做起
唔洗去羨慕日本人嘅團結
唔洗去崇洋媚外
因為我地香港人
就係一個自豪嘅民族

其實抗爭開頭已經想講,不過一直無動力打字,到呢幾日開始覺得係應該要做,所以打咗,知道打到1999,不過都希望分享下

我係香港人！

我係香港人

香港民族自決

要自決,先建立民族意識

自從2014年之後已經覺得真香港人有民族性，由識得係外國先認自己係香港人，到遊行識得分紅海，200萬人搭地鐵無亂無打尖，明顯有種勁過日本既隱性民族性爆發出來

係有,但係其實無究個陣,好多時香港人都各家自掃,你睇下之前香港人同大陸人鬧交,或者比人打,有幾何有其他香港人幫手